大家應該都知道「 凡士林」吧？

只要把凡士林 塗抹在創面上就可以，塗厚厚一層，既可以止血 ，還可以隔離汗水和空氣，防止感染。

香港人 加油

香港人淨係識花士令(檸)

兩樣都有人講

我由細到大都講開凡士林 ，都有聽過你果個講法 。但我想講個重點係佢既作用

👍👍

凡士林出現

凡士林為油狀物質，常用作醫學行為上的潤滑劑使用。但其又具有十分良好的防水性(因是油狀物質)，所以可以阻隔水分.因此用來止血的效果也十分良好

Btw 香港加油

你代表晒所有香港人？

其實都係一個名姐 大家知係咩咪得囉
冇必要針對個名 同一條船互相攻擊有咩意思

要快d宣揚凡士林嘅用途比大家

要比更多人認識我嘅用途
唔係只係用黎做潤滑劑

pish

笑咗

如果唔小心倒瀉左係地下 咪好滑囉
咁車仲行唔行好

成日用

因為見到啲tg gp 買物資無凡士林 所以開po講比大家聽

THIS

Pish

Vaseline

係喎，照咁講凡士林搽一浸係皮膚應該可以擋到pepper spray 對皮膚嘅刺激？

推

日本城50蚊48粒迷你裝

信我你唔會想大範圍咁搽係身

會流唔到汗，散唔到熱… 但如果有人想捉住你嚟非禮你，都會有難度…

唔得
中左反而會去唔走，會仆街